好危險啊同學

有無人話我知呢班同學做緊咩

利申 網上見到轉載